有冇人覺得黨鐵電視把聲好難頂？

黨鐵娛樂報導個旁白把聲好撚難頂，句句都一樣語調，讀書咁款

好似係有線黎

唔覺
利申 冇搭

仲搭

《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

#安全威脅觀察 #現場注意事項

咁佢個電視好多年前已經有嘅